間間屈臣氏都放哂d口罩鹽水係門口

借機發財 正仆街

所以話咩禁賣口罩定禁賣鹽水真係得啖笑
綁埋做抗爭組合包賣都仲得呀 有錢唔搵就笨啦

得誠哥咁鬼馬 邊有連鎖舖頭敢 咁樣放？